點解香港人做sales都要看唔起香港人？

好撚心啦，大家都是本地人

竟然關照左支那佬先

利申去買金器

因為太多香港窮撚唔買問三問四
參考資料: 本人老母

Yes
阻撚住晒

因為香港西客比例高過蝗

如果同樣同係西客，但係大陸狗問多過問，又唔會下下投訴你，又唔會試一大論又唔撚賣，又唔會永遠係你就黎收舖果陣搞鳩你，你就唔會咁樣問
我都好撚憎大陸狗，但係呢方面大陸狗真係做得比香港人好

原來依家買野唔比格價又唔比試
香港有你哋班垃圾，客戶服務先會咁落後

唔係話唔比 但個比率唔會係試十件買一件囉
如果買既係車唔係衫，人地仲會唔會理你
有好多時真係自己做過先好咁大聲講
同埋我個人黎講試完一定買，如果明知唔岩我仲試黎做咩

大陸狗係旅行。豪爽少少係正常

香港sales 同餐廳waiter 一樣咁on9
比D on9大陸西搞到好似一定要買咁
屌你做賣野就係有客買有客唔買架啦
試下又話嫌人唔買
唔撚知以為你貼錢送件野比我咁
食野又係坐多一陣好似要你條命咁撚樣

點解大陸人要開個post搞分化香港人？

sales出現了

以前係依家唔係

知左個價又要試 試完話貴

格下價係得，憎d 丐幫買公價野都要格價。

買得少又多要求

就好似啲客拎住幾球周銀行格定期息口
仲要當正自己係大客仔一樣

香港本地客多西人係不爭既事實，唔係要你入到黎試，試完一定要同我買撚左佢，亦都唔係要你入得黎就要買野，唔比問長問短。
但你咪撚on99咁試完款再試岩size,先黎考慮個價錢問題，同有無贈品送既問題，咪張女人街文化通用全個零售市場，以為你試完同個sales講價錢唔岩喊走，個sales 就會拉住你比返你心目中價你
應該立法強制年青人一畢業就要做半年sales ,體驗一下
利申：目前非零售業者

一樣大把西客狗眼看人低 睇唔起人做sales